HKTV Mall 我對你好撚失望

原本仲係79蚊一枝，㩒入去比錢變左99蚊覺得奇怪，出返去refresh真係加左廿蚊 。
我真係對你好失望，點解要加係呢啲product度呀？
79蚊個張圖我cap唔到，但係早少少肯定係79蚊。

物以罕為貴
人地供應商加左價 唔通佢唔加？

賣家係mayson garden喎

你係對mayson garden失望

店主自己加㗎on9
用過hktvmall未

其實巴打知唔知hktvmall係點運作

1. 唔係HKTV自己賣 喺好似ebay咁商家擺上嚟HKTV Mall寄賣
2. 買呢啲偽科學噴霧正戇鳩

傻仔，間店主自己加架

又一個戇鳩仔

係我柒左，唔關HKtvmall事
mayson garden 先係仆街！一加加廿蚊

信納米殺菌比酒精更好=on9
信呢單野係hktv有問題而唔係真賣家=on99
樓主on99

我係信STC香港檢測中心唔係信納米兩個字

hktv 其實都係中間人抽水
加價係果間野

樓主正傻鳩

傻閪樓主

block 左傻鳩先

樓主衝出黎柒

唉！on9仔

1:99 都可以殺菌
份測試報告證明左d咩?

李英輝博士
咩系 咩大學既博士